荃灣白衣人藏身餐廳

報食環，有老鼠，阻街
停翻一頭半個月市，隊埋附近，一鑊熟

源記海鮮小菜(火鍋)
荃灣二陂坊6號地下號舖
2614 1688

二坡坊果渣都係黑底開

721 811

推爆佢地，報食環
起佢地底

荃灣白衫人係本地黑社會

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？